[賭運] 睇吓成世人會唔會中一次六合彩嘅3獎之內 [留名有獎派(中咗先講)] (2)

個個乜新會然同我出黎
840$複式4.5字9600？

留名

頭獎係我㗎

事源係上個post39/40頁我問中複式840$買左9個字中左4.5個字派幾多錢
佢笑鳩我得9600

哦

派左50560

新post留名，樓主祝你好運

lm跟進

屌你 你中咁多樓主會傷心㗎

低調啲好喎哥仔

樓主 我永遠j隨你 一定成功

買大賠大
唔係期期買
多錢個期先買
通常都買9-12個字

Lm

lm收錢

lm

以為你中左1億